求救！岩先疏忽俾隻貓吸左啲殺蟲水味！

我岩先係廳見到隻大蟑螂係地下，一時驚得滯攞左支有除蟲菊既噴霧殺蟲水噴佢（低空噴左好短既一下，而隻貓就係好遠）事關屋企支寵物用殺蟲水岩岩用完。

噴完之後地板即刻好大陣殺蟲水味，唔知道隻貓會唔會聞到（應該都聞到啦，我都聞到 ）雖然我已經即刻抹地同埋吹風散氣，但硬係仍住仍住陣味仲係到咁。

唔知道貓聞到既話會點？佢一定無掂到殺蟲水，但聞到就應該有 暫時就無乜事仲好似平時咁

好驚，但又無錢帶佢睇醫生 （屋企出左啲事全家人都揹緊債）

唔好咁撚痴線啦好嘛？

比番隻貓人啦

驚乜